有關polyu TSE js3351課程及出路

是咁的，小弟喺幾年接觸cities skyline時
初時仲以為城市設計好簡單
但自從人口到達一定人數 經歷大塞車後
就開始想研究運輸系統箇中道理
跟住就順便見到polyu有類似嘅
所以想開po問吓呢個degree 係讀乜同埋有乜嘢出路

Push

讀polyu 唔讀醫療

Js6042
Js4838
Grad咗再專門研究交通

Transport engineering =/= transport planning
Urban design =/= urban planning

學嘢了thx

推